<雙菱行動>郭文貴、班農驚爆 中共在福建部署50萬大軍 一旦香港失控制 準備攻台

郭文貴、班農直播 驚爆中共在福建部署50萬大軍準備攻台

2019-09-02

〔財經頻道／綜合報導〕流亡美國的中國富豪郭文貴今日與上個月剛被美國總統川普讚譽為「我最好的門生之一」的前白宮首席策士班農（Steve Bannon）直播時爆出猛料，聲稱中共制定名為「雙菱行動」的攻台作戰計劃，在福建已部署50萬大軍和導彈部隊，一旦香港失去全面控制，共軍將突然對台動武，企圖收復台灣。

郭文貴今日與班農直播時聲稱，中共中央國家安全委員會已經定好對台作戰計劃，「在福建，50萬大軍、導彈部隊已經準備好，當香港失去全面控制，美國全面進行制裁、全面進行封鎖，像天安門六四事件一樣，西方和美國對中國進行制裁的時候，共產黨就會發起突然間的對台灣定點斬首行動、軍事打擊，徹底收復台灣，這叫『雙菱行動』」。

郭文貴警示，中共將宣稱香港反送中抗爭是美國和台灣的台獨份子在幕後策劃，且很多香港反送中領袖都藏在台灣，中共要去抓捕這些人，以此為由對台進行軍事行動，以收復臺灣，這是共產黨的核心目的之一。

郭文貴警告，中共對台動武可能隨時發生，此次中共的「雙菱行動」不惜一切代價，不論死多少人、流多少血，要百分之百拿下台灣。郭文貴呼籲，香港現在是台灣最大的保護屏障，「台灣只有站在香港的一邊，保護香港人民，你才能安全。只有大膽地行動，和全世界站在一起，台灣才可能有安全，否則很快將變成炮灰、彈灰」。

班農呼籲，如今香港局勢發展至此，在台灣的愛國者們應引以為鑑，香港有將近200年的法治，是人類史上最偉大的城市之一，台灣必須力挺香港人民，否則台灣就會變成下一個香港。

郭文貴則對班農的說法表示贊同，「台灣的同胞們，如果你現在不和香港同胞絕對、決絕的站在一起、完全無私的站在一起，你就沒任何機會了，你比香港還糟糕，因為導彈打到台灣的時候，能和台灣人站在一起的，不會像香港背後的支持那麼多，因為香港的價值和利益是全世界的核心」。

郭文貴說：「我呼籲所有台灣同胞和支持爆料革命的人，你們嚴肅認真的對待，應該要求台灣政府給予香港所有人一切可能的支持，並且發動全台灣緊急的作戰命令，與香港人民站在一起，把習近平、王岐山收復台灣、收復香港的野心和征服世界、要發動第三次世界大戰的行動阻止在香港大門之內，而不延燒到台灣，為此，台灣應該做好一切的準備和犧牲，只有這樣，才能讓共產黨徹底被消滅，給世界機會，給世界真相，讓世界和香港、台灣站在一起，共同滅掉共產黨」。

又係條9upper

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

台灣：躺著也中槍

咁香港咪者係真係ww3導火線

香港都唔敢落，講攻台

攻埋外星人啦

50萬大軍點渡過台海

叫班在台或者去旅行嘅大陸人碌返去大陸至講啦
呢班人咁撚愛國又唔撚留返係大陸

游水

攻台係有機會，因為香港失控習個位唔穩（佢原本想靠2020收台灣立威信令佢可以稱帝）
林鄭如果控制唔住香港，習極有可能對台動武，唔一定係攻打，可以係嚇一嚇，總之台灣絕對唔安全

未過台灣就收皮 五十萬送頭

香港失控,所以出老解攻台......

排隊上漁船

其實佢講野有無中過？

郭民貴自己一個講就有機會9up
班農都一齊講就有機會真

「在福建，50萬大軍、導彈部隊已經準備好，當香港失去全面控制，美國全面進行制裁、全面進行封鎖，像天安門六四事件一樣，西方和美國對中國進行制裁的時候，共產黨就會發起突然間的對台灣定點斬首行動、軍事打擊，徹底收復台灣，這叫『雙菱行動』」。

講咗六十幾年

支那諗住發動百萬漁船大登陸?

有火唔救去點火？中共係on9姐，唔係癲到咁呀？
吹水都吹好d啦

最後的瘋狂

係就快啦

唔信
大陸同台灣呢種曖曖昧昧既關係其實先最有價值

真係好撚驚

如果係真，咁真係打仗喎

唔講美國幫唔幫拖，老解都未必夠台軍打啦

除非你用核彈

錯，係mk仔事件

想嚇撚死西方國家

當初就係台灣走犯先引發事件，台灣受返少少好合理

係既話林奠真係千古罪人

都唔拉間。香港亂打台灣，2邊一齊亂。乜玩法？

快啲打，唔打死全家

歴史偉人就得
一個市長可以搞到中共收皮

就真*

Cls on9

台灣：等咗八十年喇

唔9up得晒
因為香港如果出事
維尼啲襯家一定全力攻擊佢拉佢落台
佢想自保唯有發動攻打台灣
將自己嘅失誤蓋過去
極度相信維尼都準備學我哋香港人呢招～攬炒
維尼 We connected

香港失控跟攻台兩者有咩關係？

以外戰 槍口對外 分散對內政權不穩定性
阻革命之風蔓延

以愛國主義 綁架動蕩經濟局面

點燃崇武精神
企圖主導國際局勢 執主導權 轉移逆權運動

班農

Push

條友9吹慣黎，不過同佢癲下先
50萬大軍基本上冇乜可能，首先移動50萬大軍而唔俾美國佬既衛星睇到係無可能，二戰D day 都要用好多假狗假情報呃德軍。
又當50萬大軍個個都識隱形，敢50萬大軍都要食野都要住架突然間敢多車運糧日用品湧入去都會察覺喇
又當個個都唔洗食野而又有位容納曬50萬人，但係依家打風季節，冇大船既話行到一半就翻艇
又當冇風俾你過到，之前已經有人講過，台灣對美國佬黎講只係用黎鎖兵，中共派兵佢就封鎖台灣海峽，50萬大軍鎖曬係台灣。唔派兵維穩台灣一定守唔着
總結：打得既一早打左喇

仲有人信個吹水佬咩

福建獨立

其中應該時刻都喺福建頭尾都有十幾廿萬部隊部署

真係隨時磿五波

今次有班農 信唔信好

露撚曬底啦

美帝都未出聲

叫佢收埋先啦

唔該唔好推條柒頭上嚟

當年中史教 係用黎轉移國內人民既視線
特別係經濟差時

摺被填海過台灣

郭文貴

支那艦想試下雄風3型反艦導彈

好撚跳躍嘅個邏輯

唔好唔信
而家你面前嘅香港就發生緊啦
林奠俾全香港人屌到仆街又點
一樣係用軍隊打到我哋仆街去製造混亂，保住自己個位
佢今時今日一樣仲未俾人拉落台
只要自己個帝位受威脅，維尼一樣會用呢招
而且維尼仲要手握成個中國兵權
佢要攬炒絶對會係世界級

台灣有軍隊
又有美國駐軍(好似係)
又買左新玩具
打囉

香港亂但攻台灣？？
去台灣疊被？？

聼過分析台海係四月同十月天氣先適合攻

50萬想攻台? 係咪傻撚左

不如直接打美國啦
成日都話人地幕後黑手，咪連根拔起囉

開多條戰線畀自己？咩玩法

發生乜事都系打台灣
唉，一早應該核爆福建

世界大戰

王歧山條片？

呢條友講野有邊次中過

班農都講就應該堅

聽我大陸黎既超黃底同事講，大陸d小粉紅話中國十四億人口咁多人，用人填左個海比坦克車直接開到去台灣都得
我就緊係超級支持啦

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

時代革命無罪

光復香港有理

50萬大軍
福建獨立

摺左咁多日被你估流架, 用摺到起角既被搭橋去台灣

咁應該係攻咗台先會嚇到香港人喎
何況如果香港獨立到台灣都唔會再淆你支共啦

范冰冰條片呢范冰冰條片呢

有五十萬飛機

今次菜菜真係多謝你

今次我會信
台灣分柝中共唔攻台因爲無必要
但而家支爆近 香港拉到外國聲音
中共要小心處理香港
但台灣唔同 一路受中共壓力 攻台真係唔出奇

得啦得啦

呢個可能性仲低過解放軍打鳩香港
過到台海我當佢哋贏

你話用導彈鳩射台灣都仲合理啲

台仔台妹可以集合曬啲被擺喺金門 唔洗麻煩你地過到嚟咁遠拎啦

我想問點打
你一開波 你周邊D國家射飛彈射到你長跪

沖繩美軍話等咗你好耐喇

果然係小學雞

有人計過數，中共解放軍唔夠兩棲登陸艦，一下子最多兩萬人登岸，仲要台灣登陸場好少。

搭飛機去到廈門領空然後fing過去

係既咩？點解既？

又up廢話

范冰冰呢

咪share佢啲嘢啦唉，好撚煩

台灣好似都有核彈

等我博弈家又鳩up下
可行性係大
因為中共失去主權
就會好撚驚台灣啲人見香港成功左
有樣學樣 倖存者偏差

但後面我唔明up乜鳩
香港成功=台灣仆街
咁點解仲會覺得台仔要撐我地
不嬲都係 自掃門前雪
佢地依家可以支持我地 打哂飛機
但燒到佢地到 一係我地仆街 一係佢地仆街
仲會唔會撐我地等佢地快啲加速仆街？

利申 不分化台仔 純鳩up

我記得郭文貴講過中共要控制哂所有港資
當時仲笑鳩佢亂講同無可能
但睇下滙豐、國泰、港鐵就知係真
新鴻基都有黨員入board

都唔知邊句堅邊句流

仲有人聽條傻閪9up

ching 9up仲勁過郭文貴

金門馬祖呢？

香港失去控制但係打台灣？

收皮啦，逃亡燈神

咩年代呀？大軍仲係計人數咁on9?
一個炸彈都即刻食幾百件啦，仲係靠人多就食得

補充多句 如果佢咁樣出文 幫我地搵援手 咁又幾好

中國領土
比番佢啦

邊有可能
一條戰線都未打好點會無啦啦開多條
分薄哂啲戰力等反抗軍慢慢削自己兵力咩
Layman都知既野 咁都吹得出

好呀 到時美台反攻大陸
迫北京投降
北京唔投就打埋香港

上岸前都俾台灣海軍滅左啦

因為導彈打到台灣的時候，能和台灣人站在一起的，不會像香港背後的支持那麼多，因為香港的價值和利益是全世界的核心

咪on9
美國既第一島鐽當中最重要就係台灣
係永不沉沒既航母
我唔敢講會唔會訓身幫 但第7 fleet 到場就一撚定

50萬大軍，100萬張被

你睇下佢兩個加埋之後9up 過幾多次先啦

點解仲有人信佢

解放軍落左黎未

放棄香港攻台

冇錯，你就係台灣粒核彈

we are 核彈

+1 50萬點攻

呢個真
幾千老解向體育館開下運動會都比美帝昅到

哦

韓國瑜就輸
選舉唔得
咪打仗lor
有可能
習帝不嬲都想建立d 政績以稱帝

你打我，我打台灣中共垃圾思維
btw50萬人渡海泳？
我印象佢架野仲係燒緊柴油，過唔過到去嫁

中國人的邏輯問題

屌 我真係睇唔透

打金馬真係唔出奇，過台澎就等第七艦隊。

習帝想學習金正恩，望得到Trump Trump的寵愛

所謂佢‘準’既野全部咪又係content farm 囉，係網上大把人陰謀論左好多年，佢就將d 網上傳言fake news 咩都好炒埋一碟再拎黎做大陸郭德鋼式所謂‘說書’
你講準大紀元仲準過佢啦

痴線

冰冰條片呢?

其實有冇一次係真?

係咪美國想拉埋台灣落水ja 壯大反共聲音

你都識講習個地位唔穩 仲點會功台
到時候老共打內戰都有排打啦

香港失控 但攻台

文貴兄你仲差全世界一條片喎

有冇計過台灣的雄風三型超音速反艦導彈
連以色列都想買

雷聲大
無雨點

當睇每日一篇
睇完就唔記得

成個反送中 6月9開始
以2日出來鳩up一次既頻率到依家
冇一單中過

Who cares?

邊個會理佢？點幫到

講9up勁過燒山

由一頂綠帽而起

金門就算把啦，主島一百三十公里點登陸呀，游過去呀

點解會唔夠台軍（純無知 請賜教

美國啲核潛艇呢

問過侵侵未

noted

美軍可以出動未

雖然係郭文貴呢個9upper講
但諗深一層 又唔係無可能
中共攻台 美軍一定會幫拖
但美國佬顧得台灣就顧唔到香港
分分鐘兩頭唔到岸 加上地理位置問題
中共要補給容乜易
隨時兩邊都輸俾中共

再者
對中共黎講 貿易戰已經輸左
黎緊幾年人民都要食樹皮
人一窮就好容易出革命
對中共都非常不利
出兵打仗 每視線轉移
反而可以穩定政權

呢條友真係唔識架喎
攻台左幾十年 咁多人由後生等到老都未開打
你估幾個美軍基地唔出軍機咩
24小時太空望實大陸

其實又好似有機

陳同佳—>WWIII

番台灣用回鄉證

條友燈到就人體自燃

搵50萬人操作導彈同戰鬥機
會唔會多左少少
anyway,9upper幫我地增加支持唔係壞事

仲差19000，幫幫手
光復香港, 我唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營被洗腦？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

我就真係想
可惜登陸太陽機會好似仲大呢
當今世界咁既形勢維尼真係跳左制攻台就發達
咁新八國聯軍重新殖民就真係有希望

G持 攻台美軍就可以根據防衛協定出兵滅支

大陸同台灣嘅兵力差距好大。衣個係一個好耐之前嘅事實。問題只係美國同日本到時救唔救台灣。

咁巴打覺得你睇得透過班農嘅話，我唔會否定你嘅
事實上佢講嘅嘢係有中過

CLS 鳩up無難度

竟然去到第3頁先見到呢個回覆

粒核彈咪韓國瑜

我只係見中同唔中既野網上好多都有人吹過吹左好耐。班農搵食架啫，唔通7婆狗頭佢地又真係唔知自己講緊大話咩

無錯
根本支共就無本事打台灣
係沿海射下導彈都仲可以

呢個好驚仲驚過出核彈

終極攬炒？

日本有無方法係安保條約以老美名義出兵？

范冰冰

人地打心戰都打贏你

台灣 近有日本 遠有美國
中夠撚打咩

其實佢攻台先好
到時一定世界大戰
香港就可以浴火重生

香港失控
攻打台灣

佢係半真半假 少少嘢發大嚟講
將 "可能性" 講成事實

唔怪得唔俾美軍軍艦訪港 係咪驚佢地即刻過台灣幫拖，一係驚即刻接管香港

50萬人一齊摺被，好壯觀

無人既釣魚島都未敢攻呀

點解無人問佢做乜次次都唔中嘅？
佢就係終極標黨

哈 哈 哈

日本點出兵呀？

中國攻台 日本重會跟現有規定？
自衛隊既實力係差過一線軍隊
但唔好講到冇用

敢睇返數據，中共既兵力係完勝台灣仔既。要打入台灣完全冇難度，係佔領同控制先最難。台灣自己都知，所以預左打遊擊戰。

依兩條撚樣講野吹口唔抹嘴，不過有一樣野係真，香港人要做好準備戰爭既來臨

只要維尼威脅用核武攻打美國
美國絶對唔會用全美國國家人命去插手介入戰爭
唔好太天真覺得美國真係每件事都會插手
尤其如果出到核武做威脅
美國有心夠可以用戰爭輕易將北韓收皮啦
點解屌左北韓咁多年都係得把口用經濟制裁北韓？
因為北韓真係有核武響手有得攬炒嘛
因為

過完有冇一成剩而且少少常識都知登陸戰對攻方超級不利

香港失控 打台灣

台灣係美亞太 其中一個防線
侵侵依家就係要打擊中國 等美穩坐世界一哥
佢郁台 侵一定一齊玩 打鳩你中國

世界大戰抹黑宇宙了can u feel
攬港炒變冚球炒

9唔搭8

你真岸尻定假傻？

中共打短程導彈尻射都會中台灣
你老美要係韓國日本過黎
台灣變撚左灰喇

呢條吹水友

哇我好撚驚呀

打得台灣，下一步就係全球制裁中國
中國已經同鎖國無分別
根本再無能力同美國爭咩做一哥
只會好似北韓咁玩自閉
美國不動一兵一卒一樣繼續可以做一哥

係就快啦，唔攻正仆街呀

真係當美國on9架喎 宜家台灣同香港都係美國手上

咪者係又發動戰爭

雲南比緬甸射埋粒彈過嚟都沒事兒沒事兒啦

中共制 未過海就自爆啦

??

第七艦隊係附近 攻條撚

痴撚柒線

美軍好似已經stand by好